5號死城, 6號開花!

既然今日所有野都佈置好晒, 乜鳩商場都關晒, 意味著出得去既大家都係為左咩? 黑警想打人拉人真係話乜易...點解唔黎一次死城戰略, 6號再18區開花呢? 我見今日仲有D臨時行動話去維園, 大佬呀仲叫人入維園係想點?今日我寧願你地話18區開花都唔好咁做。 起碼走得快, 可以繼續打落去。
仲有, 橋唔怕舊, 最緊要係轉黎轉去等D黑警準備唔切,或者唔會集中準備對抗某一種策略。所以希望各位手足, 今日死城, 聽日再黎過!!

最後, 希望大家對準目標, 唔好被仇恨遮蓋, 亦都唔好被分化, 正苦推蒙面法係玩緊心理戰,分化D和理非, 醒目既你唔會咁易中計, 重點係緊急法, 大家要記住!!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push